/* this file is in UTF-8 format! */

/* toolbars */
"Save" = "儲存";
"Close" = "關閉";
"Edit User Rights" = "編輯使用者權限";
"Home" = "首頁";
"Calendar" = "行事曆";
"Address Book"  = "通訊錄";
"Mail" = "郵件";
"Preferences" = "使用者設定";
"Administration" = "管理";
"Disconnect" = "登出";
"Toggle Menu" = "切換選單";
"Right Administration" = "管理權限";
"Log Console (dev.)" = "日誌檢視 (開發人員)";
"User" = "使用者";
"Vacation message is enabled" = "啟用休假自動回覆訊息功能";
"Help" = "幫助";
"noJavascriptError" = "SOGo 需要執行Javascript指令。請確定您的瀏覽器偏好設定該選項是開啟的。";
"noJavascriptRetry" = "重試";
"Owner" = "所有權人";
"Publish the Free/Busy information" = "公開您空閒/忙錄的訊息";
"Add..." = "增加...";
"Remove" = "移除";
"Subscribe User" = "將使用者加入訂閱";
"Any Authenticated User" = "任何授權使用者";
"Public Access" = "公開存取";
"Any user not listed above" = "列表以外的使用者";
"Anybody accessing this resource from the public area" = "由公開區域存取資源的任何人";
"Sorry, the user rights can not be configured for that object." = "對不起, 無法設定這個項目的使用者權限。";
"Any user with an account on this system will be able to access your mailbox \"%{0}\". Are you certain you trust them all?"
     = "這個系統的所有帳號都能存取您的郵件信箱\"%{0}\"。您確定所有帳號都可以信任嗎?";
"Any user with an account on this system will be able to access your calendar \"%{0}\". Are you certain you trust them all?"
     = "這個系統的所有帳號都能存取您的行事曆 \"%{0}\"。您確定所有帳號都可以信任嗎?";
"Potentially anyone on the Internet will be able to access your calendar \"%{0}\", even if they do not have an account on this system. Is this information suitable for the public Internet?"
     = "任何人都可以存取您的行事曆 \"%{0}\", 無論他們在這個系統上有沒有帳號。您確定要在網路上公開行事曆嗎?";
"Any user with an account on this system will be able to access your address book \"%{0}\". Are you certain you trust them all?"
     = "這個系統的所有帳號都能存取您的通訊錄 \"%{0}\"。您確定所有帳號都可以信任嗎?";
"Potentially anyone on the Internet will be able to access your address book \"%{0}\", even if they do not have an account on this system. Is this information suitable for the public Internet?"
     = "任何人都可以存取您的通訊錄 \"%{0}\", 無論他們在這個系統上有沒有帳號。您確定要在網路上公開通訊錄嗎?";
"Give Access" = "允許存取";
"Keep Private" = "保持隱私";
"Expand" = "Expand";
"Reduce" = "Reduce";

/* tooltip */
"Refresh" = "Refresh";

/* generic.js */
"Unable to subscribe to that folder!"
        = "無法訂閱這個資料匣!";
"You cannot subscribe to a folder that you own!"
        = "您不能訂閱自己的資料匣!";
"Unable to unsubscribe from that folder!"
        = "無法取消訂閱此資料匣!";
"You cannot unsubscribe from a folder that you own!"
        = "您不能取消訂閱自己的資料匣!";
"Unable to rename that folder!" = "無法更改此資料匣的名稱!";
"You have already subscribed to that folder!"
        = "您已經訂閱了這個資料匣!";
"The user rights cannot be edited for this object!"
        = "無法設定這個項目的使用者權限!";
"A folder by that name already exists." = "已經存在相同名稱的資料匣了。";
"You cannot create a list in a shared address book."
        = "您無法在共用的通訊錄新增列表。";
"Warning" = "警告";
"Can't contact server" = "連接伺服器失敗。請稍後再試。";
"You are not allowed to access this module or this system. Please contact your system administrator."
= "您沒有權限存取這個模組或系統。請聯絡您的系統管理員。";
"You don't have the required privileges to perform the operation."
= "您沒有權限執行這項操作。";
"noEmailForDelegation" = "您必須指定代理人的電子郵件地址。";
"delegate is organizer" = "您指定的代理人是發起人；請另外指定。";
"delegate is a participant" = "您指定的代理人已受邀在列。";
"delegate is a group" = "您所指定的電子郵件為群組帳號。請改為指定單一個人為代理人。";

/* common buttons */
"OK" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "好";
"No" = "不好";

/* generic messages */
"Error" = "錯誤";
"Success" = "成功";

/* confirmation dialog box */
"Confirmation" = "確認";

/* alarms */
"Reminder" = "提醒訊息";
"Start" = "開始";
"Due Date" = "到期日";
"Location" = "地點";
"Snooze" = "休眠";
"Snooze for " = "延後提醒";
"5 minutes" = "5分鐘";
"10 minutes" = "10分鐘";
"15 minutes" = "15分鐘";
"30 minutes" = "30分鐘";
"45 minutes" = "45分鐘";
"1 hour" = " 1小時";
"1 day" = "1天";

/* mail labels */
"Important" = "重要等級";
"Work" = "工作";
"Personal" = "私人";
"To Do" = "待辦";
"Later" = "稍後";
"Forwarded" = "Forwarded";
"Return Receipt Sent" = "已傳送回條";
"a2_Sunday" = "星期日";
"a2_Monday" = "星期一";
"a2_Tuesday" = "星期二";
"a2_Wednesday" = "星期三";
"a2_Thursday" = "星期四";
"a2_Friday" = "星期五";
"a2_Saturday" = "星期六";
"Access Rights" = "存取權限";
"Add User" = "新增使用者";
"Loading" = "載入中";
"No such user." = "找不到該用戶。";
"You cannot (un)subscribe to a folder that you own!" = "您無法訂閱/取消訂閱您自己的資料夾！";

/* SMIME Certificate field */
"S/MIME Certificate" = "S/MIME 憑證";
"Subject Name" = "憑證主旨名稱";
"Issuer" = "憑證發行者";
"streetAddress" = "Street";
"stateOrProvinceName" = "State or Province";
"localityName" = "Locality";
"countryName" = "國家";
"organizationName" = "組織";
"organizationalUnitName" = "部門";
"commonName" = "簽署名稱";
"surname" = "Surname";
"givenName" = "Given Name";
"emailAddress" = "電子郵件地址";


/* Authentication username */
"Username" = "使用者名稱";

/* Authentication password */
"Password" = "密碼";

/* Authentication failed */
"Wrong username or password." = "使用者名稱或密碼錯誤";

/* Error message displayed bellow search field when the search string has less than the required number of characters */
"Enter at least %{minimumSearchLength} characters" = "請輸入 %{minimumSearchLength}  個以上的字元";

/* Error message displayed when a file upload exceeds WOMaxUploadSize */
"File size upload limit reached" = "已到達檔案大小上傳上限";

/* Generic server error */
"An error occured, please try again." = "出現錯誤，請重新嘗試。";

/* Open datepicker */
"Open Calendar" = "開啟行事曆";

/* Toggle visibility (ex: mail account in left navigation menu) */
"Toggle visibility" = "切換顯示/隱藏";

"Keyboard Shortcuts" = "鍵盤快捷鍵";

/* Aria label for avatar button to select and unselect an item */
"Toggle item" = "切換選擇";

/* Toggle multiple items at the same time (hotkeys cheatsheet) */
"Toggle range of items" = "切換選擇範圍";

/* Question mark shows list of hotkeys */
"Show or hide this help" = "顯示/隱藏提示訊息";

/* Space key */
"key_space" = "space";

/* Delete key */
"key_delete" = "delete 鍵";

/* Shift and space key */
"key_shift+space" = "shift + 空白鍵";

/* Up arrow key */
"key_up" = "↑";

/* Down arrow key */
"key_down" = "↓";

/* Left arrow key */
"key_left" = "←";

/* Right arrow key */
"key_right" = "→";

/* Shift and up arrow combo keys */
"key_shift+up" = "shift + ↑";

/* Shift and down arrow combo keys */
"key_shift+down" = "shift + ↓";

/* Backspace key */
"key_backspace" = "⌫";

/* Hotkey to start a search */
"hotkey_search" = "s";

/* Hotkey description to select next list item */
"View next item" = "檢視下一個物件";

/* Hotkey description to select previous list item */
"View previous item" = "檢視上一個物件";

/* Hotkey description to add next list item to selection */
"Add next item to selection" = "將下個物件加入選取";

/* Hotkey description to add previous list item to selection */
"Add previous item to selection" = "將上個物件加入選取";

/* Hotkey description to move backward in current view */
"Move backward" = "往前移動";

/* Hotkey description to move forward in current view */
"Move forward" = "往後移動";

/* Password Recovery */
"passwordRecovery_Disabled" = "Disabled";
"passwordRecovery_SecretQuestion" = "Secret question";
"passwordRecovery_SecretQuestion1" = "What is the name of your first pet ?";
"passwordRecovery_SecretQuestion2" = "What was your first car ?";
"passwordRecovery_SecretQuestion3" = "What is your favorite movie ?";
"passwordRecovery_SecondaryEmail" = "Secondary E-mail";

/* Password */
"POLICY_MIN_LOWERCASE_LETTER" = "Minimum of %{0} lowercase letter";
"POLICY_MIN_UPPERCASE_LETTER" = "Minimum of %{0} uppercase letter";
"POLICY_MIN_DIGIT" = "Minimum of %{0} digit";
"POLICY_MIN_SPECIAL_SYMBOLS" = "Minimum of %{0} special symbols";
"POLICY_MIN_LENGTH" = "Minimum length of %{0} characters";